［無撚聊］用日文幫你寫字

當溫習，你俾中文我譯日文
因為要譯，所以唔會快

屌你老母
唔該巴打

屌比你講左先

我個名最易

做乜鳩
thx

幫泛民含撚含到雪雪聲
擬聲都出埋

我個名

我個名 thx

無可避免

我個名thx

車路士一隊沒有球迷的球隊

兒子生性病母感安慰

thx

マシュー或者かがや

桃花

足金鳩猴

你係雞係公廁

呢句唔係叫人屌自己老母咩

"Ching生日快樂"可以幫我寫嗎？

名井 南Mina

結衣老婆

My name

唔知讀音係咪叫さな

又係喎
第一句就打大佬，唔通譯做行ってくる？無晒霸氣

無懼風雨

貴様のお母とセクースしたい

真好

お前の母犯してやるぜ

學到嘢

我個名有無日文

呢個好撚好笑

你會點釋？
點溫書？
都係學緊

千年毒j唔該

我個名唔該

加多句

好心你地唔好咁痴線啦

むつき

哈比人炒蛋

你好正 我想要你電話

有冇留意到你啲濁音錯哂

順便譯埋呢句

寫我個名

Body我post完就見到自己寫錯咗
仲有其他？請指教

仲有gakki

連線錯誤

幫埋我

掛住睇電視無留意，對唔住

呢個唔關濁音事, ファンがいないサッカークラブ---->ファンのいないサッカークラブ 情況同no fan football club vs football club with no fan 一樣 錯grammar

改返

諗到點譯就點譯
我覺得唔同程度溫書方法都唔同
最緊要打好個底
我就係個底打得唔好，成日犯低級錯誤

痴撚線,笑到

逃避需可恥
唔該巴打

要用雙腿創造我理想
唔該

天使未曾說再見
唔該巴打

我修正 嚴格嚟講がの通用，唔算係錯grammar 只係の喺用作形容詞既時候會更傳神
e.g. 髪の無い爺（冇頭髮係佢特徵)
チケットがない人(純粹想講佢冇飛 唔係佢特徵)

仲有一個就係

我每朝起身都想同你老婆扑野

搭單 : 我又諗起你老婆

きさらぎ ちはや

我名

留名

才下眉頭，卻上心頭

巴打

樓主唔爭在練埋d片假名平假名先

好mean

我個名 唔該

我我名

躝屍趌路
睇你點譯

我個名 お願いします

對唔住
以前俾miss迫練寫字迫到有強迫症

mememe

觀自在菩薩，行深般若波羅密多時，照見五蘊皆空，度一切苦厄。 舍利子，色不異空，空不異色，色即是空，空即是色，受想行識， 亦復如是。
舍利子，是諸法空相，不生不滅，不垢不淨，不增不減。是故空中無色，無受想行識，無眼耳鼻舌身意，無色聲香味觸法，無眼界，乃至無意識界，無無明，亦無無明盡，乃至無老死，亦無老死盡。
無苦集滅道，無智亦無得。以無所得故。菩提薩埵，依般若波羅密多故，心無罣礙。無罣礙故，無有恐怖，遠離顛倒夢想，究竟涅槃。
三世諸佛，依般若波羅密多故，得阿耨多羅三藐三菩提，故知般若波羅密多，是大神咒，是大明咒，是無上咒，是無等等咒，能除一切苦，真實不虛，故說般若波羅密多咒，即說咒曰，揭諦揭諦，波羅揭諦，波羅僧揭諦，菩提薩婆訶。

比達

我個名唔該

我以前成日俾老師話我寫得衰
寫履歴書就會寫返靚，但平時都係求其

自反而縮，雖千萬人，吾往矣！

巴打失策，般若心經喺日本係原文直譯

東亞病夫

我個名
唔該樓主

櫻花兔仔

我比閪水浸親入撚咗醫院呀

唔該巴打

可唔可以寫我個名

寫我個名 thx

我個名thanks

要煮飯 淨咗嗰啲晏啲有時間再寫
多謝咁多位俾我打發時間

唔是肉便器咩？

睇你要直譯定意譯

一直想知 逗B 嘅日文係咩

寫 "笑中有淚"

樓主留學jj？
其實我都寫得好樣衰，但係好憧景JK字體 有無得要求用JK字體寫我個名

用平假寫ching

me

架純麻友唔係G

希望不要安排最尾的房間
翻譯返做日文字就可以
唔該哂 thanks

「平宮博重、你永遠不會獨行，皆因我們是相棒」

佢想人罸抄

私を殺してでも止める覚悟がないなら どいて！
寫出嚟

三萬蚊過夜！！！

JK字體有嘗試過，但寫得又衰又辛苦
返pt有時得閒同啲同事研究每個人啲字
個個日本人都係話我啲字好易睇但帶有個性
搞到我更無心機寫返正統嘅字

出来るだけ、端の部屋を用意しないようにお願いいたします。

睇你點譯 偷食係偷情果隻偷食

淨係求寫名

巴打幫我寫
我要食雞! 唔要雞皮 !嗚哇～

幫我寫「奧巴」

我個名？？？

唔夠字數都要改呢個名

譯到我個名就話你叻

我個名 唔該巴打

而家背好五十音 濁音
停濟不前

不如教下我背好五十音之後可以點溫
Thanks

你真係直譯
Ps: 我都唔知唔知岩定錯

純情學生妹

我個名お願いいたします

千秋

上堂/買本我們的日本語自學

其實唔一定要有步驟，我連五十音都未背過，用用下睇睇下自然記哂

睇電視
有朋友50音都無背過，靠睇字幕睇電視睇左幾年，依加就算無中文字幕嘅綜藝節目都聽得明七成

source : 「命裡有時終須有, 命裡無時莫強求」

我個名plz

唔該下面加埋中文

お前の母さんを犯す

名

我個名！！

睇廿幾年動畫都係唔明
可能得中文字幕掛

簡單D 我個名 （根本無分別 ）

ガッキーの旦那さん

風箏會旋轉

睇綜藝！依加唔少都有中文字幕，加上好多keyword本身都出日文字幕，根本就係迫你學咁
listening會越黎越好，reading就由佢啦

my name

感謝巴打

有個性即係核突啦

中國共產黨

你d字幾靚
請譯"無懼世事變改"

個人懶，覺得字睇得明就得
返工嗰度有啲日本人寫字仲衰過我，要估佢寫あ？さ？ら？を？

寫我

巴打

我唔會空肚食早餐

巴打寫我

shi同tsu睇得好辛苦

新垣結衣係我老婆

My name

Thx!

我個名吖唔該

見大家講起學日文，講下個人意見
如果有意用日文搵食或者第時去日本讀書做嘢
強烈建議初學唔好慳錢，搵日本人學好啲發音同語調
因為你學耐咗要改係好難
我改咗成年先叫有明顯少少進步

同日本人講嘢就算你講錯助詞都無人理你，但發音語調錯就大鑊
成日睇電視都見關東關西互相恥笑就知
去旅行可能識傾幾句就讚你すごい
到你做嘢，日本人唔會同你客氣
就算你講得幾順都好，隨時一句わからない彈埋嚟
想知咩叫難聽外國人日文，可以search下陳美齡啲片嚟睇
有人話佢係特登講到咁，呢層我唔知，但可以俾大家做個參考

如果真係無能力又有心學，可以去呢個網站，有齊晒外國人最常接觸到嘅日文書發音
再高級啲可以用佢個「任意テキスト版」
係你打段句子入去，佢會自動幫你加發音同語調上去，仲會讀埋俾你聽
唔係全部都準確，但學校miss話簡單句子100%準
長嘅話就大概90%準

呢個我自己都知衰
經過今日我會努力改進

我已經叫咗巴打幫手寫
樓主拜託

我個名寫到嗎？樓主

痴線蜘蛛條蜘蛛絲痴住枝樹枝

求翻譯

守ってくれるって言ってくれてすごく嬉しかったよ

やめるまで見守ってくれたら嬉しいです！

離れててもお互い頑張ろうね

好多高手，留名學嘢，順便寫我個名得嘛

捽下袋底泥先

真係試過同的士佬吹左五分鐘水之後佢好認真同我講：點解你講得咁好？陳美齡講得咁差？
我都唔知佢讚緊我定點

d字好可愛 多謝絲打

基似墨演生小勒凍拎死

你話會守護我，我好開心呀！

直到唔做之前（離職？？），繼續守護住我嘅話，我會好開心！

就算分開左都繼續互相加油啦

聽陳美齡講日文真係會聽到頭痛
簡單一兩句對話係ok，聽佢演講嗰啲真係頂唔順
住咗日本咁多年，身邊都係日本人，都可以keep住咁差
好多日本人都覺得不可思議
不過當佢係一個反面教材嚟睇係幾好，佢有齊廣東話母語嘅人嘅特徵

幫我寫
心靜自然涼

求翻譯
上次去大阪玩手相部機但係睇唔明

安心できる日々が一生訪れないのではないかと不安になります
新しいことや環境の変化を
心の豊かさを大切にしましょうあなたには何か惡い癖があります
恋愛で失望して深く傷つくでしょうどんなに年をとっても
になることもあります夢を持つことは良いことですが欲が

咁多人死唔見你死

唔該晒

七警死全家

好撚正 多謝樓主！！
口內射精

いつもいつもありがとう！
あなたに会えてわたしはとっても幸せです
これからもよろしくね

唔該樓主

個人原因所以寫咗呢個先
事隔咁多個月仲係覺得佢無離開過

夠鐘訓覺，有時間再玩

一直以來好多謝你
識到你我覺得好幸運/福 ?
之後繼續多多指教
利申無學日文 亂譯
有錯勿屌

巴打幫我寫個名啦

「頭先呢個中國人喺溫泉痾屎痾尿呀！」

唔該你

さっき、あの中国人は温泉でシットしたり、ピーしたりしました！！！

多謝

佢上次返香港上電視講廣東話d節奏同語氣怪到
用日文既節奏去講廣東話

「クソ！先ほど、あの支那人は風呂に用便してしまった！！！」 樓主有冇第三個玩法

識嘢

試吓喺前面加「你的」

好撚正呀仆街

幫我譯「恭喜柒警變柒犯」

周瑜自供緊

同求

殿、あなたの母上を犯して差し上げましよう~

好正 留名

巴打你響邊度學日文

好正

唔好miss左我

重逢在這蒼穹 維度裡深深相擁

如烟 因給你遞過火

留名先 我都可以溫下日文

胃仔

我個名

另外 豆釘